[KPOP] OH MY GIRL首Remember Me 算唔算有D可惜

EDM同RAP 搞到首歌失色唔少
完全唔撚夾
除左E 2個部分 成首歌好正

BTW 秘密花園同CLOSER好正

X線女團公海冇人討論